麥記包狗也不屌

孖芝塊牛幾時變得咁撚細塊
縮左三份一

同廣告嗰張差天共地